2020 FRM 備戰

有無巴打係凖備報名左,有既可唔可留個telegram 傾下
歡迎大家分享同討論下點準備

Push

咩黎

呢到講啦

大家share吓點prep?

有冇人上年defer過黎

之前有報過Kaplan溫書course

第一次考： Part 1 pass，Part 2 fail
第二次考：Part 2 fail
第三次先pass哂，Chartered

覺得d materials幾有用，但自己on9 諗住第一次兩個一齊報都pass part1，諗住下次part 2單獨應付實掂，大家如果有野問我都可以嘗試答下等大家唔好學我咁on9

利申：讀書唔勁，非Kaplan打手

本人只係垃圾文科仔
要考嘅要預留幾耐時間做準備

依個答你唔到要睇自己計數同理解能力，如果本身有數底會容易d理解，考試計數都唔少。自修我諗半年(？)個d 坊間Course其實都係臨考前3個月先開波。 可以先上YouTube睇下大概內容係點先再plan。

多謝巴打你先 我自己再研究下

我都想報堂
我諗堂就應該有用
但依家肺炎會唔會阻礙左

坊間兩間Kaplan同Kornerstone冇記錯佢part 1可以claim政府CEF，你可以留意下

有finance底應該唔會太難基本有時間肯去溫就問題不大，但都建議YouTube睇一睇課程內容plan一plan

有 16/11 cancel 左defer 過來

想問你哋入garp個ebook link有冇問題？停咗喺logging in冇反應

Here你直接去bookshelf個網登入就入到

最平嘅source係咪上網r free Kaplan notes?

kornerstone level 1 幾好 跟足d notes同practice paper就ok
level 2 上到一半頂唔順無再上 太悶

我搵咗online support 之後條link就得番了

Defer

上年11月16 defer左

五月唔知會唔會因為肺炎再defer
因為qp都延左期

唔係又提早一日通知取消呀

佢取消冇問題 可唔可以唔好早一日先講

佢d 處理能力真係十粒,CFA 晨早比晒option 人揀，佢就再早一日仲先話遲到就幫你defer 到5月
最慘果日最後機場，博覽館咩事都無，交通暢順

連續cancel兩次應該大把人屌佢老母

有frm notes 2020 最新 pdf出售 有意tg

又黎，cfa又勁早話postpone去12月，GARP咩聲氣都無

唉
都唔知繼唔繼續溫好

睇怕推到去11月

仆街啦搞撚咗成年 自18年11月肥咗一直到19年11月再戰又無得考 今年又係咁 正一冚家鏟

Dklm我19年11 defer溫完2019 syllabus 2020轉撚晒又要再溫過如果推到2021真係同garp死過

已經postpone

香港人成為被postpone兩次既人

係呀屌！仲改咗啲syllabus 我地真黑仔

唔好推去11月dklm，香港積埋3批人等攬炒

如果11月考唔成又要溫2021 syllabus on99

我諗應該唔會11月 ，3批人考佢都死得，行希希唔好太遲！但講真，let say 6月7月 不如5月如期啦都無分別，真係食屎

學嘢

上次根本唔需要取消，係班蝗蟲落唔到黎考，關我哋撚事

攞到明玩野啦 機場快綫正常運作 仲要考前一日先cancel 但再前一日先話如期 都白痴

各位仲會唔會繼續溫
都唔知佢 postpone 都幾時

我覺得佢會開多個exam date after May but before Nov?
因為今次係全世界scale

上次postpone, 今次又postpone
教材有冇人可以share 下
仲用緊2019

如果想一年內讀晒 level 1 &2 咪唔夠時間

上次11月報左2個level 諗住一次過衝

巴打好勇我18年乜都唔識走去考1 part4 收哂皮 用一年去上堂準備 點知好似同frm無緣一直無得考

好彩係上次postpone之前個次考完，好彩part 1 & 2都係1 take pass

屌那星上年溫撚到豬閪，跟住夢豬先話無得考
依家又推遲
d野已經全部唔記得曬

岩呀成班蝗蟲黎唔到搞到取消

利申番先絲
係呀 宜家有同感 分分鐘delay足一年先考到

考來把撚 無撚用的

有無keep住溫？
我團火熄撚曬，無心機讀了

作為開post嘅樓主 我已經半放棄狀態

應該考啲咩會比較好 認真問

冇...
但要pick up番應該會快啲
睇吓4月開始温番
要pass就有心機讀

CFA/CPA甚至搞個ACAMS都好過FRM
FRM就算你做risk related既工都無能用

屌
我而家都唔知仲溫唔溫好
好撚老尷

cfa 好似要四年以上

唔係潑你冷水
FRM用黎對住HR打飛機
實際應用你同risk dept head分析幾多都無用
叫你call margin就call啦
計咁多數把L
system 咪show哂比你睇囉

最慘係未知幾時考
仲要攞假温...

過唔到 hr 個關
請都冇人請講經咩

一樣
touch wood 8月彈出黎就仆街

上次衰左佢應該會盡量預早啲公布
不過宜家所有嘢都遙遙無期
無人知幾時完

之前淨係考咗aamlp 唔知夠唔夠用
ching 有冇tg

係度講啦

但係會好過FRM真心 雖然我都有考
無乜人理你係唔係咩19 FRM

如果做緊相關工作就啱
考完 charter 唔到都冇用

乜9工都charter倒架啦
以前公司個19 loan ops鳩寫 ops risk related一樣可以charter

我琴晚都仲有繼續溫 仲驚唔夠時間 大家都要繼續努力溫 唔好懶但唔洗chur到咁盡

咩lv 轉左好多?

我前排仲hea 溫緊kaplan 2019 lv2, 唔係又要買新書?

Part 1

Ching, 轉左好多？

都希望唔使十一月咁耐，但全世界再搵同一日場會唔會難d

聽講cfa都postpone左

都唔知Postpone 到邊日 溫黎浪費時間

諗住自修 溫左一排唔知溫左d咩
postpone左唔知繼唔繼續溫好
定約略睇曬d topic 臨考之前再做d practice exam好

留名

改咗係 10月24號

讀完有咩用

大家會揀10月定11月

緊係10月啦 11月有三批人喎diu

此話何解?